如果有一個掣 你每撳一下就會得到1蚊港紙

但呢世界就會有一個人因為咁而無辜慘死
你會用咩方法加快撳掣嘅速度？

全部手指好似彈琴咁，由左手尾指開始㩒，彈scale咁彈到去左手尾指
重覆以上，應為最快
如果個制重得濟嘅話，左右交替用手掌打落去

鋼琴家或成為最大贏家

我要14億夠了

我㩒到成個共產黨死晒就得
我諗佢地啲遺產仲大過我㩒返嚟嘅錢

首先就應該要死你條撚樣先

ㄧ定要慢慢㩒 㩒死自己就仆街了

用按摩槍連打

慢慢㩒會冇咁易㩒中自己？

笑死

9000萬人 要撳死曬佢地分分鐘全地球已經差唔多死撚曬

驚死就唔㩒啦
慢慢㩒睇住D人典典下咁死呀

仲洗問

㩒第一下自己死左

每日㩒20下拎黎搭車返工

但係
一蚊邊有港紙

整個機器不停㩒 確保唔會自己死左先而其他人未死哂

咁好過撳完得5毫

按鍵精靈

CLS

冇人屌tiktok

屌那媽 冇人屌咪你屌

而家我屌 屌你老母支那狗睇tiktok

樓主呢個好似係某套電影既劇情

上網搵連點啦仲問

按鍵精靈
一秒一萬蚊無難度

youtube share 又有咩問題？屌你老味為反而反

咁幾時youtube 都唔用？一樣奶共奶到lam lam 利

柒左

錯
樓主話受害者係無辜慘死
共產黨唔係蘑菇

如果死嘅目標係支那，撳一下要收我1蚊，
我撳到我破產，借埋大耳壟撳到全部死晒為止

想知呢套戲叫咩名

可摸耳指定死支那人

自己㩒到有錢就用啲錢請人翻黎㩒

香港邊有一蚊港紙
你偽造貨幣？

無辜還無辜，有無得揀死邊個先？

你自殺？

一個制你點爬scale咁爬

你兜乜嘢

同一個位置到換手指咋wo

能屈能伸

Cyberpunk 2077

以前YOUTUBE有條片話打一次飛機地球就會死一個人

諗起舊時有個3d 漫畫係講㩒完個制有一筆錢
但原來㩒完之後會困左係一個空間一億年 一億年後你個人返返去現實世界
但你會失去左個一億年既記憶 所以現實世界既你唔知發生咩事 只係知狂㩒就有錢攞
有冇人睇過想重溫返 睇完好撚sad 個主角ending 係咁㩒制

㩒死左屋企人同朋友咪仆街

為咗一蚊殺一個人不了

1000蚊可以諗下

開個冒險樂園比人入去玩 收佢一百蚊一次比佢哋試吓殺人既感覺

機會率係7,100,000,000分之一

當呢個post所有人覺得可以係咁撳發達
事實上撳第一下死果個就係自己

事實上可能係每次死嗰個都係撳掣嘅人
咁樣就可以做到每撳一下就有一個人無辜慘死

竹

如果係咁個個都係OSU!玩家...

咁都有得笑

係錯了
因為支那人冇一個係蘑菇

係咩 彈開結他做唔到呢樣野

一定慢過同一隻手指撳 而且你落左去隻手指未上返黎另一隻手指已經撳左落去既話咁就會少左一下 點都係一隻最快 攰既咪換手

係咪冇乜人睇過

用廢佬卡啦

諗唔到叫咩名

比盡一分鐘擬到300下？一個鐘18000，每個月玩幾日就夠，唔貪心

斷音咁換手指炸嘛

YouTube來喔

你屌人老母係咪會真係拎條賓周出黎 ?

你每按一次就有18%機會殺一個中國人的抽卡,咁高中獎率仲唔係咁按

70億份之n既機會

我會俾0.5叫人幫我撳
然後自己繼續去返工

我的情操比較高尚，要10萬先得。

係咪完全隨機，定係有指定對象

用得就唔算無辜

sor for 認真咗

fafa聲

用拍子機？

出2毫請人禁全日

然後禁死你

當你一秒4下
一年大概1億2千萬

買個電動飛機杯 開到最快
跟住套落自己條巨龍到 再用手指慢慢襟

按鍵精靈
幾秒就死一個

真係好on9
點解會有d咁on9既人

Creepshow第三集The Man in the Suitcase

有分快慢

拎左啲1蚊港紙用唔到喎

每禁5下就有1個中國人死

右後 高潮晒

全球人口78億
中國14
印度13.6

五億年按鈕

auto clicker

個按鈕大約每年只有一兩日有效, 並且可以全球人一齊參與, 呢個制就係F5

不如大家諗吓如果可以任你撳幾多下都得，你會撳幾多下，撳得越多抽中自己機會越大。

我諗我要一億差唔多，姐係大約1/70中自己

結局係咩, 唔記得咗, 係咪男主角變做喼佬

如果撳100下有得揀人 我會撳一千四百億次

題外話:請問連登一眾垃圾5毛點睇？

玩開啲clicker on9 game 發達啦

共產黨邊有無辜?

快d㩒，㩒到自己死果時都仲有餘力㩒多幾下

加多16億左膠唔該

咁撳4下拎去番工用.

咁你點知下個唔係你或者你老豆老母

美金係咪真係金阿?

駛乜破產借大耳窿呀 , 200萬人 . 每人拎700蚊出黎搞掂佢啦
我諗一定好多人樂意夾

佢唔會死，但佢老母死左

撳第一個掣，之後自己死左

條友係話爬scale咁五指連續
咁一定快唔過兩指換

柒就潛啦

正想講

咁多億人都禁得死既話我諗你都係認命啦
除非你諗住禁夠幾十億

想睇試當真拍呢個

許腎過渡五億年

每派一個嬲都可以令TVB損失幾百蚊

Why not both?

Reverse-Flash？

跑online 撳Ctrl 制

以百分比計，撳死黑人，穆斯林，中國同印度人既機率係非常高，我會盡情撳

如果有一個掣 你每撳一下就會得到100萬蚊港紙
你會唔會撳？

按摩槍加手指

1蚊紙用唔用得？

2隻左手？

配埋功德無量機用
殺一個救一個，打番個和

以前咪有啲按鍵精靈嘅
我應該會裝落自己隻手到
撳夠50幾60億就收手

地球應該唔適宜咁多人居住

我淨係要個效果 比返一蚊你

宅在行李箱中

原本係咩黎？

屌

會唔會有一下㩒中自已慘死嫁？

倒貼$1都出摩打手撳

彈開琴表示輕鬆
用埋腳當organ玩都得

佢有啲人可能分分鐘幾百億上落

樓主分明係想支國以外所有人死晒， 因為支那人沒有一個是無辜的

出三毫子一下請人禁

跟住㩒中自已死

曉穎的故事

真係金

快同慢有分別？快慢都係一下一個

點解你咁撚on9?
你個腦諗撚野？

差咁啲閃電

Tiktok 都冇人屌

本身有另外一個用途
而家用係呢到fit 曬

或然卵嘅嘢你識條春咩

Watson

仲以為樓主會問人「咁你會唔會撳」

彈結他隻腳剩係用嚟踩pedal

掩耳盜鈴就係你依隻

睇過
最後打到世界得返兩個男人

事實外國tiktok 高質好多
雖然一樣有冇腦舞同on9叉撚
其實都係睇使用者嘅啫 大陸個啲就傳播智障
因為本身都係
美國人用tiktok 似乎已經好似支付寶咁
係人都一定有咁 唉⋯⋯

咁仲算唔算無辜

作為香港人，唔睇唔spread係基本啦

柒撚到仆街 咁都有得笑

但㩒淨五個都仲有一個中國人

全地球60億人喎

都幾無辜㗎
佢都冇諗住自己會死先

會唔會就係有人㩒咗
先有武肺？

咁個位人兄都幾狂 咁就至少㩒咗200萬 ....

作為香港人
睇唔撚到添啦
tiktok怕咗國安法退出香港市場

唔係咁計架 應該係70億份之1+69億9千9百9十9萬9千9百9十9份之一 每禁一次 機率就咁加落去
好似係

利伸 數學1

可惜你冇咁長命一生人先得31億秒

你個腦搭車走咗？

咁囉

求正確計法

每㩒一下 有五分一機會一個中國韮死

仲要再計返世界每秒死亡/出生人數

理論上 如果你目標係同一個人嘅話 你每按一次 機率只會係疊住咁上去 一定係越嚟越高 啱唔啱

邊有70億咁多，要減番13億芝麻仁，因為芝麻仁沒有一個是磨菇的

唔好執著個數字啦 我想知嘅係個計法呀

同日本套野一模一樣究竟係邊個抄邊個

淨係70份1 同 57份1 已經差好遠，唔計後面

我覺得如果就咁問嘅話 條問題無乜意義 應該加碼去到一萬蚊一次
而每次撳之前 你會知道係邊個會死 同佢嘅資訊 例如佢人品、性格、家庭關係等
你每撳一次 代表你係fully aware of個人嘅嘢 例如佢係一個孝順仔定一個壞人兼保得揀人嚟撳 而係金錢同人命 你選擇咗金錢而去殺一個人
我覺得咁樣先可以知道一個人係唔係可以寧願因為自己既決定而令其他人死 而獲取金錢
唔係嘅話 係非洲十萬八千里邊個死都唔關我事啦

你勁仆街

屌你老味估唔到真係有智障上連燈

有套日漫係差唔多，但佢入去個空間後係修練武功，狂㩒好多次之後佢練成左係空間入面斬斷個空間出返黎
套野叫《連續按下一億年按鈕的我，回神時已變成最強》

邊套？

就算㩒100次先死一個人，我都會日日㩒

㩒慢啲等多啲BB出世先㩒
降低㩒中自己既機率

應該攰過chok數碼暴龍機

弱智無極限

個post好多數學家

唔㯲喇 比連燈仔屌到仆街

要睇你一秒禁到幾多下

我估你㩒到死都未㩒夠9000萬下

免費都想㩒
只求死既係支那畜

曲狗 或成最大贏家
你仲係人手撳 曲狗寫好program 自動撳了

正常人: 用按摩機咪得

連登仔: 唔好睇小連登仔幾十年既手速

一個都死唔去

月薪兩萬搵人幫我禁 唔好同我講一個月都禁唔到兩萬次
如果咁都禁唔到 我會親自禁一次 而死個個就係受我薪又禁唔足兩萬次個個人